［真人真事］頭先喺朗豪坊food court對面枱有個男望住我撩鼻屎

佢一路淫笑一路撩鼻屎
仲要望住我
好不安，有咩暗示？

好驚
好彩佢依家冇望我

關我撚事？

咦，你係到嘅

問你知唔知咩暗示啫
依家啲人咁惡嘅...

癲佬
食完飯咪上陣

性暗示

你咁多人地方撩鼻屎 緊係望住你黎笑

我表達錯
係佢撩
sor，驚得濟
冇留意啲中文錯

偽毒可恥

同性友人咋

暗示佢想射你先

正啵互射

你個名